發覺我出街真係唔洗用手提電話……

返工返8-17
七點出門口
無開電話
搭車都唔會用
返工唔比用電話
放工
太累唔想開
返到屋企六點幾先開……

同埋我wtapp其實無人搵

留底電話 我搵

我係男人

你肥毒黎？

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

但係放左工要電話，老細日日都有急call

其實都係 但慣咗上嚟睇嘢

靚仔過相入面果個咪得

絲打？

羅定偉？

你舊登都係呢個名？

我醜過佢

你試下好似我咁
之後會覺得可以唔開電話

但上嚟睇下人9up又好過癮

之後會覺得好無謂
睇下風景算

係街上連登比人睇到會覺得好毒
雖然我唔出街的

老是常出現柒撚到喊

坐佢隔離都覺得臭

掛住 唔收兵既娘娘

你一日要開幾多個Po

佢好似做私影？
BTW 我重係a0
唔知點算

唔撚比開嫁？